腳頭重既巴打一腳可以省到個波去幾遠？

一個波幾舊水 好重皮
不如汽水啦

發唔到力太撚遠

踢可以好遠，大半過硬地足球場都可以，但要又遠又準確先難

幾十個爛鬼舊足球，一齊起腳，唔望佢一下中，望佢彈入去都好

其實都有平波 射完都可以執返

我平時同隻狗仔係公園都係咁玩

過千黑色氣球伴隨升旗升天
有畫面

希望有

想睇香港碧咸同埋香港卡路士獻技

過七人場無難道

排球輕身 可以好遠

會飄。講飛得遠緊係要有一定重量

如果係林鄭個頭，我可以一腳踼去北京。

講真其實依家封路個範圍係好撚大

石地死球開到對面大禁區

甲組場開過半場

幾遠唔係問題
射唔射到人暈低先係問題